海洋公園係最好搞革命嘅地方

有一班好有心嘅香港人
係玩嘅同時都不忘光復香港
有時真係好辛苦佢哋
要山長水遠去海洋公園抗爭
又要一邊玩一邊嗌香港人反抗喎

真心我真係唔知你哋要光復同反抗啲乜嘢
我唔係想割蓆同分化
但你哋玩嘅同時有冇諗過義士喺入面受緊乜折磨
冇人話唔俾你哋抖下放鬆下
但係你哋係咪真係咁需要分享出嚟？
你哋唔po 啲抗爭同文宣都唔緊要
都唔好po埋啲吃喝玩樂嘅動態啦
出到嚟見到都心淡啦
自己反省下

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

你咁講自己咪又係有去..
又要做雞又要拎貞節牌坊

每個人都要放鬆既 但今日應該要去遊行
不割

又玩苦行分化

兄弟爬兄
不分化
不篤灰
不割蓆

只係係ig睇到

叫平衡時空嘅佢哋清醒下都算分化？
一個咁簡單嘅動作佢哋都做唔到？

同意樓主
今日聽到好撚多人玩緊嘅時候大嗌口號真係好心涼
見住佢哋大路開心玩一路嗌口號感覺好似當嗌口號當玩咁
我今日都做咗港豬 我對唔住大家但都希望大家明白應該係咩時候做啲咩嘢

休息係可以但唔好消費咗之前同依家係尖沙咀抗爭緊嘅手足

今日我無權嗌口號對唔住大家

我用咗嚟宣傳11.2同11.3
在場好多嗌口號嘅都唔知

老老實實 閒日或無遊行的日子入去嗌到拆天無咩所謂 好多員工都黃到出面
但有遊行日子去玩仲要勁開心咁嗌到拆天 其實啲員工都會忍唔撚住暗屌

Sir

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃